究竟係砌機定係廠機好

AMD RYZEN R5 1600
1 x
港幣$ 1,630.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 x
港幣$ 318.00
ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
1 x
港幣$ 770.00
Gigabyte GeForce® GTX 1050 D5 2GB GDDR5
1 x
港幣$ 889.00
ASUS PCE-AC56 Wi-Fi PCI-E
1 x
港幣$ 369.00
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 完整版 USB
1 x
港幣$ 1,020.00
1st Player Hunter H3 Gaming ATX — Black (全透側 3 x Blue LED Fan )
1 x
港幣$ 450.00
ASUS PRIME A320M-K
1 x
港幣$ 515.00
Corsair VS Series™ VS450 450W
1 x
港幣$ 245.00
Kingston SSDNow UV400 Series 120GB SATA 3
1 x
港幣$ 440.00

港幣$ 6,646.00 總計
$8489
跪求各位幫我選擇 邊個性價比好啲 抉擇緊 希望玩到gta ow lol 一個就平啲6646 一個就廠機有保障勁啲 now 8499
砌
廠

有錢=alienware originpc 冇錢=砌